吳婉芳大隻二仔ig story 慶祝1萬follow 你問我答

大家有咩快啲去問佢啦

大家可以去問下佢屋企徐晃幾大？

有冇支持抗爭？ 如冇：y?

去問佢啦

想問佢有冇屌過仔

可以揀黎回應既 隨時d問題都係佢自己問自己

佢1定0? 我兩樣都OK

去問佢囉
不過用英文可能佢先聽得明

你自己去佢ig問啦

右上角隻腳係邊個？

lower 20 years ??

Than she?
幼稚園畢業未

養唔養多隻狗 識自己去廁所

原來佢阿哥都有ig
不過private又冇帖

收咗幾錢

接唔接受到年紀同自己差唔多大嘅繼父入贅

中唔中意仔

阿哥正啲，我想媾佢阿哥
但二仔個pat都好圓，好吸引

自己去ig問

已save低定先

Push

have my own dream and be a successful painter and bodybuilder

文武雙全

佢真係好中意Dior

係咪得我入黎係想睇佢啊媽

點樣可以操到貢卵大隻

問咗佢可唔可post多啲caspar嘅相

你去問囉

唔好咁痴漢==

有$有時間有恆心

問咗，唔知答唔答

自己去問囉

佢阿媽好靚

如果有人問佢撐唔撐警
佢自認藍絲
樓主會有咩感覺

Caspar個acc新開架，之前搵過無，唔知是咪準備上載大量靚相呢

Unfollow lor

問下佢支唔支持啲細路

基因

佢幾多歲

你去ask lor
估計23

射左

以為你知

都冇公布
不過2月時有報道話23

佢好正
不過好似無人留意佢阿妹定唔知家姐
個個淨係留意啲仔

個妹好普通

點解佢哋咁清新脱俗🤣

又係樓豬條傻系 係佢本人定收左錢?

係你依啲人乜都覺得可以用$解決/收買啫
Admire佢唔得呀？

其實ok嘅，正正常常，只不過個個都留意佢老母同兩個阿哥

問佢條撚幾大唔好？

佢鬼會答

自己老母仲正過出面大部份女人係咩感覺

佢老母就咁低調
佢就咁炫富、虛榮

佢明顯享受人讃大隻靚仔
做kol
Ig 多follow

分分鐘係佢阿哥

咁撚大隻，畫畫又靚
有錢就真係咩興趣都發展到

好想俾佢屌

話開晝展
又想開gallery

我想俾佢公主抱

屌你老母大隻閪呀!!

問下佢有無睇連登？

吹大咗
如果佢無錢只係普通大隻gym撚

依個世界冇如果
而且人哋185 靚仔 牛津grad

想屌佢老母多啲

wow

個紋身好正
想奶

呢個人好有修養
同何家三四房比
睇得出真係好識教仔
有富貴人家既風範

支持樓主

吳婉芳話街邊篤魚蛋都唔敢
怕影響夫家

樓主你就好啦，住大屋，養番狗，又大隻

咁又係
英國一定有

我都想

樓主fuck me

睇人講佢老母

有冇男朋友

個雪櫃原價7萬幾

佢會問你邊間屋先

你有佢咁有錢我就唔信你會出去抗爭
表完態又搞到屋企人

咪撚無聊啦

得四條友唔敢follow

佢都唔會accept

Public架喎清

Public架，等多啲followers先，佢而家嗰3個followers係細佬細妹同女朋友

頭先得3個，放上嚟之後多一個

佢無錢既話甚麼都不是

女朋友想follow佢女友。。

是咪就係衰吉

做咩擺個連登仔上嚟
已follow佢女友 心碎

支持＝/＝出去呀
屋咩企人 你都同有親咩
要扮盲都係佢自我審查喇
使q你擔心咩

佢開得post就係想比人睇佢有幾風光
做show攞彩拉頭馬就蒲頭

世界發生大事就關佢哋d上等人q事咁

咁值得抬舉佢哋咩

申： 認同佢的而且確有接近完美package

挑唔好話佢地有頭有面啦，大撚把專業人士唔敢大大聲話支持啦，真係多撚餘

我想叫佢影下對腳

唔是，頭先諗咗好耐唔敢follow

你中意林作多啲喎

關基因咩事佢老竇有錢姐唔撚係高大喎

Is.
作仔世界第一！！！

165 - 185 通殺
唔知咩玩法

你去到咩程度先會unfollow

如果佢話中立，反對暴力，譴責示威者暴力行為你又會唔會？

如果會，咁你unfollow定都得

我緊係明

咁就唔該佢哋縮返入個金龜殼度

佢哋閒時出嚟攞彩就預咗有人問佢啲敏感嘢㗎喇

然後再問你邊一層嘅廚房先

睇一眼就睇得出邊個型號
你sales?

問題係平時普通人IG講幾句你哋又話人哋攞光環

點解去到有錢人嘅標準又可以寬鬆啲

就咁要人講一句支持就夠

普通人條命真係賤啲

世界從來都唔公平㗎啦

咁你淨係靠佢嗰兩張story google個型號俾我睇啦 叻唔切

你答咗我未

去到咩程度先會unfollow 中立？但今時今日中立又同藍絲有咩分別

是咪有咩誤會，是171-185先啱。

[member]search嘢有keywords+sense就search到啦，叻唔切[member]

佢撚有171

問咗佢問題但無答

你狙擊我有乜謂

問咗乜

Atp有無話要咩資歷先入得去做

完全正確呀

我都認同要用同一把尺 甚至乎係更高 去評價啲上等人

唔係話要個個都係聖人 但係社會責任唔肯負 憑乜嘢出嚟攞彩要人尊重崇拜佢哋呀（話緊好多明星藝人上位者）

想同你媽咪食飯

佢答你；我係藍，咁你可以點？你咪又係乜撚都做唔到，佢咪一樣叫你縮返入個殼度

佢答你：我黃撚到金，你咪又係叫佢證明呢樣證明果樣？到佢真係證明到，你又話哦原來自己人！挑你老味人地心諗，你條窮撚點會係同我自己人。

再加上唔好話佢啦，我叫你證明自貼證據你都唔撚敢啦，你爛命一條都驚啦，何況人地？

所以你話你無唔無聊？

差唔多樣嘅有10幾種 你唔好死撐啦

喂呢條問題我認真問架喎

你自己唔識對下個間格？
起底基本常識都冇

不如你真係試吓打個keyword搵吓先？你對俾我睇吓

PULL

話你on9怕你嬲

你邊度見到exactly嗰隻型號？白癡仔

自己對下個間格
講完

兒子

佢女朋友好靚 邊個嚟 張相好似冇咗？

Story

你咪又係唔敢cap埋入面啲圖你自己都知道根本冇可能就咁可以對到啲間隔 柒咗咪認囉 死撐

你都幾好笑
我第一個post就係貼曬圖

好心你啦

個個好似你呢啲濕鳩態度嘅人幫人去諗埋藉口
先做就到咁多港豬

佢呢一年頻頻蒲頭 就係想出名想大眾關注佢啫
仲要個ig account係公開嘅

我想指出嘅係如果同自己認為嘅普世價值觀唔同嘅明星 絕對唔可以過份吹捧

有好多港豬都將呢d出名當紅嘅人藍當做黃

我就覺得你柒啲啦

垃圾post 拉

.

拉

再拉

死基佬 拉

拉 過街老鼠 原由

咪就係
成個躁狂症咁

真 得佢同另外一隻基佬圍爐

好cute

你可唔可答我，佢黃又點藍又點，你做得到d咩？

無架
係啲人感性撚主導自思想 要人唔係藍就黃 /或者剩係會留意個個人係藍定黃

唔可以
八卦得個知字咋其實

你真係點極唔化

唔好問埋啲濕鳩情緒勒索問題啦

唔係整臭黃絲個名 成撚個小學雞咁 屌你老母

咁連登一向都係小學雞集中地

係你答唔到啫
係人都知你動機係咩啦，而家就係話你知迫呢d人表態係多撚餘

Exactly

T/B/V?

咁你由上黎

潘狗去死啦

胡家7萬碎銀啦

你啱

其實呢個係老母黎

所以你就戇鳩埋一份

第二張story可以睇到應該係雙門雪櫃 而唔係單門
喺siemens個網睇咗一陣 比較似係呢個model

利申 入嚟睇未亡人

全部都雞腸佢係外國大？

agger
其實講到尾就係條友先入為主鍾意佢，所以把尺咪鬆啲

藍咪鬧臭佢
不過你可以話對佢不痛不癢嘅

係香港大都可以全英文
講英文好怪雞？

一粒中文字都冇 我唔信全部人用英文問

咪就係囉去梁振英個post研究下點確認佢老婆仔女仲有無英籍好過啦

問題係邊

你覺得對佢不痛不癢姐
我覺得鬧臭條死藍絲爽啊，咁有咩問題先

幾時話有問題 問吓佢係咪係外國大姐

收啦,佢老豆都唔係大隻佬,基咩因吖
佢咁大隻既秘密係有錢
可以無限買蛋白粉,營養保充品,而且唔洗返工,大把時間做GYM
如果我有佢咁有錢,我可以操得大隻過佢

有人問佢可唔可以read Chinese
佢答： 可以

咪有中文字囉

我以為你講到好似有問題咁姐

一定係關老豆果邊基因事?
仲有, 你就算有錢有時間做gym
有冇佢咁既高大骨架去撐住呢身肌肉呀

有好多無佢咁有錢 都可以操到佢咁大隻喎
其實健身呢個活動要使你幾多錢幾多時間 你一日工作十二個鐘以上？定放工掛住飲飲食食
就算你有拍拖 你一星期都係要抽三四日 每次兩個鐘左右既時間姐
定真係大部分人窮得咁撚緊要 定係將錢放哂去其他地方？

矮仔都有大隻 咪又係咁撐 你講到矮操唔起咁
講緊撐唔撐得起啲肌肉量渣 唔係型唔型得起呀

唔入gym room有冇可能操到佢咁大隻，我真係好窮
不過我想超越佢
利申冇入過gym

我覺得你有潛質

我想屌樓主呀哥

睇得出你應該連最基本既食方面都未解決到

有錢咪可以have their own dream 日日做占畫畫撚狗

好想瘋狂上佢堂等佢見識下咩叫真正大隻型男

無錢都得
但預左人生得返dream
唔好諗拍拖結婚搬出黎自住買樓買車買野
或者可以做到偉大既藝術家 係生前都不會受到別人重視

我要打個丁先
如果我著條窄身短褲仔上佢堂 操操下扯起扯住旗硬綁綁上佢堂 突哂出黎熱辣辣咁舉野 再唔覺唔覺不斷咁high到佢大脾 batbat 手背 再扯到盡咁操野 操到條短褲仔好明顯睇到有汁汁流哂出黎 一tat濕左深色左既部位 再叫佢幫我𢭃住臥推 要佢望到我對眼望實佢袋底黎舉 再用腳撐實地面 可以臥推時 突高啲下盤位 每一下推起都流少少前列腺液同一路望實佢袋底
跟住要佢幫我撐住玩deadlift 每下都用個bat輕撞下佢褲浪位 再搵位磨到佢私處
再搵下位用硬綁綁既下體去磨下佢大脾手背
務求令佢到手背都黏到我啲汁液

有冇人問過佢點操?

教唔教女仔

[預告]星期一需極大量法庭聲援手足 (71案,民族陣綫TATP案,上水1113案,許手足刺警頸案,工程巴案等不計其數)

Gay

覺得咁完美嘅男人會係gay

五毛狗係咁上下lvl

咁五毛你呢？

stalk佢ig
發現原來連老銅times square都有放佢d畫

唔知又收幾錢
肯定好那貴

哈哈

可能同九倉吳家世交
俾下面啫

當你有咁多錢就唔洗入俗

呢位人兄知唔知醜
叫個有錢仔去淘寶

夏蟲不可語冰

我入嚟淨係想睇佢老母,

仆街點知成個連登都係死基佬 人哋大隻關我撚事.

好心你啦

其他香港top 100都唔係咁，好欣賞佢哋

雖然知你係五毛
但係連登仔身家深不可測

咁有錢 time cost都好高

depicting 喎邊度寫擺咗係時代 佢d 畫又真係幾ok

佢女朋友幾靚

屌咩人嚟㗎 人生贏家

sor睇錯
不過佢d畫係靚

工人的狗

yellow?

lm

佢女友ig係咩

唔知

Caspar真係好靚仔好有味道

王子咁樣

陰功